
                      Pelicula exelente cuenta la historia de las fabelas de brazil, sangrienta, cruda, contiene un poco de todo en el mundo del crimen que te dejara perplejo de la realidad en que se vive.
        
            